上左巴士，後面條友係咁用對腳頂住晒！

我只係想舒舒服服咁搭巴返屋企，係咪真係咁難？

每頂一下就好肉緊咁呻吟 嗯～～呀～～

腳太長 sorry

gay ?

你好長呀~

你頂到我好痛啊～

你行去坐佢後面

大大力頂返佢轉頭

你有壓力 我有壓力
點解你要挑釁我?